終生年金計劃

回報率有三至四厘，如果百年歸老，咁本金會唔會收得番？🤔🤔

有身故保障，會收得番，仲會有多5%比番後人，有錢真係可以參加下。

資料來源：報紙及孫柏文channel

Btw,政府攞錢補貼百萬富翁無人理，車死人就咁多人嘈，仲學人吹咩抗爭喎

你真係以為補貼？
有咩plan會有人爭住存100萬定期？
政府拎去投資都唔止賺5%